對付黑警唔比搵律師的方法

其實前線要衝之前, 可唔可以搵一個信得過既家人或者朋友(要係一個可以幫你搵律師既人), 交低一個時間, 例如我今日1600會出去示威, 好大機會會衝, 如果我夜晚2100之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律司。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。

可否整個信得過既律師名單

都係

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

都係搵612同星火